## Flatten итератора

### Условие
Вам нужно написать функцию-генератор `flatten_it`, которая принимает на вход любой итерируемый аргумент `iterable` и линеаризующий его с помощью обхода в глубину.
Функция должна итерироваться по всем элементам `elem` из `iterable` и делать для них следующее: если `elem` не является итерируемым, то делать `yield elem`, в противном случае рекурсивно вызвать `flatten_it` от `elem` и сделать `yield` всех элементов, которые сгенерирует рекурсивный вызов. Таким образом, ваша функция должна рекурсивно обходить все вложенные итерируемые объекты и в итоге являться генератором по всем неитерируемым объектам со всех уровней рекурсии.
Обратите внимание, что эта процедура может привести к циклу, так как может сложиться ситуация, что в вызове функции от некоторого объекта `iterable` по цепочке рекурсивных вызовов может снова произойти вызов от того же самого объекта `iterable`. Например, это возможно, если в список положили сам список, либо если на вход пришла строка (подумайте, почему). Такие ситуации нужно уметь обрабатывать и выбрасывать исключение `ValueError`. Также обратите внимание, что ваша функция должна считать итерируемым объектом те объекты, которые поддерживаются функцией `iter` (почитайте ее документацию).


### Пример
```python
In [1]: from flatten_it import flatten_it

In [2]: for i in flatten_it([[(1, 2, 3), 2], range(5), 2.5]):
   ...:     print(i, end=' ')
1 2 3 2 0 1 2 3 4 2.5
In [3]: a = []

In [4]: a.append(a)

In [5]: try:
   ...:     list(flatten_it(a))
   ...: except ValueError:
   ...:     print("Got nested cycle")
Got nested cycle

In [6]:
```
